（慎入）呢張係我今年睇過最恐怖既圖

睇完成身冇曬力

廢

咩嚟

寄生蟲感染蝸牛

嘩屌乜鳩野來

第一張好似包皮

寄生蟲黎架，
囉左蝸牛既身體，
然後去明顯既地方等雀食佢
之後就寄生隻雀到生B

蝸牛：Ki... ll.... meee

如果人一啖吞左佢會點

你隻眼會好似呢隻蝸牛咁

藪貓

屌你老母

伊藤潤二？？？

又畫得幾似

好得意

好過癮

幾治癒

隻色好似啲咩奇異果特飲

伊藤潤二點會咁既畫風
Btw 求名

有意識最慘
控制住俾人去食

黑鷺屍體宅配便 (好似係)

蜂控制小強

好有機心

今晚番去睇下片

小西毒

有咩慘得過一出晒就係一劈雀屎

好似係last of us 既inspiration 果隻蟲

通常睇完J圖過無耐就無曬力

有冇圖

食緊飯

你都犯撚賤既
講明慎入

不安

Lunch見到呢個post

喪屍蟲之一

D蟲做咩要係咁chok?

點解咁多癲佬食緊野先入黎，怪我咯？

扮肥蟲吸引雀仔食

碎料到仆街
以為有幾堅
前排Google左足蹠蠹蝕症
呢d真係堅野啦

講還講

唔好貼圖

zombie snail

大概係咩嘅概念？

沙蚤堅好多

polycystic kidney表示不服

愈睇愈嘔心

佢係咪用念力打緊飛機

唔識郁係差緊少少

屌你咩蝗語

吹牙=.=

all緊屎睇睇呢個post

屙得爽唔爽？舊屎有冇上下蠕動？

呢個先係

有興趣自己search

自然界既cancer--wasp

皮已起

食緊野

留名

其實雀不嬲食蟲，點解呢d寄生蟲唔死不突止仲可以寄生係雀仔到

d蝸牛又點樣惹到呢d蟲？

呢隻寄生蟲既蛋有抗酸性，會經由雀仔既屎排出，然後蝸牛食屎就奶野

有冇人睇到上曬癮

睇上面條片
d蝸牛食雀屎, 雀屎入面有蟲蛋

寄生蝸牛比雀仔食 > 變成督屎比蝸牛食 > 寄生蝸牛比雀仔食 > 變成督屎比蝸牛食

碎料 問過負子蟾未？
[url]
[/url]

佢有個名好好聽 好似叫琵琶蟾

覺得好嘔心但又好想睇

呢隻野係本身構造係咁定比野寄生左

佢果啲係bb嚟

望見負子蟾我諗起依隻野

實捉到你

後面全部舉起手都幾可愛

好似螢光棒

好撚痕呀屌你老母

好核突又忍唔住一直睇

細個喺星期日啲動物記錄片見過 好噁心

辣殺 無驚過

有咩問題

屌仲要有快鏡

好恐怖

未知係寄生蟲之前見佢chok下chok下覺得幾得意 知道係寄生蟲之後即刻起哂雞皮

好撚慘

究竟呢個世界有幾多生物造出黎係完全無用

好撚痕呀屌你

好正